朝鮮車站公然鼓吹光復香港 支持香港警方出兵朝鮮

又榮光 又光復
又建國 又革新
大力支持香港警方嚴正執法
出兵三萬攻打朝鮮 逮捕金正恩歸案

幾時香港先有黎明站

戰勝站

共國竟然有呢個站

來到黎明

革命站

三萬精兵 先打朝鮮，後打俄國